火炭去長宏邨

火炭點坐先到長宏邨？？點轉車去？

88k 去沙田or 大圍
轉249x 應該近長亨長宏一帶